葉劉：美方可拘捕執行《港區國安法》的對香港人製造白色恐怖的香港官員圖造成寒蟬效應

美國總統特朗普簽署《#香港自治法案》，取消香港特殊待遇。行政會議成員、新民黨立法會議員葉劉淑儀批評美方蠻橫無理，蓄意打擊《#港區國安法》的實施，企圖扭曲香港的憲制地位。

葉劉淑儀指出，美方最離譜的措施是制裁港府官員，可逮捕及拘留執行《港區國安法》的官員，造成寒蟬效應，相信中央及特區政府都會採取反制措施。

又助攻去兇鳩班撚樣

好似講到自己唔關事咁

逮捕及拘留？ 邊條例有咁講？

造成寒蟬效應，相信中央及特區政府都會採取反制措施。

嗌緊救命啦

由佢把口講白色恐怖同寒蟬效應

真係人唔笑狗都吠